有無人唔怕死？

利申:非教唆自殺，請珍惜生命。

死只係一瞬間嘅事。比起生存係香港，有時真係想行出街被車車死算。如果我條命可以換返一個極力求生嘅人，我真係唔介意同佢換。

死，又有咩可怕喎。

由好想要小朋友，到認真考慮不如絕育，一個唔適合我生存嘅地方，無謂害埋小朋友。

這就是香港。

唔怕死，但怕痛算唔算

I know that feel，我都唔想生個仔出嚟對住個咁無奈嘅社會，我都唔知可以做啲咩，盡自己力量改得幾多得幾多啦

如果唔痛又唔辛苦既話我都冇乜所謂,死又唔一定係壞事

死唔可怕
係怕個過程

唔怕痛 但係怕死

麻麻地啦

我愛肥仔？你愛我？

我對死大概有個概念

只係唔知我死咗之後，我個「意識」會點

呢part 應該係我對死嘅恐懼

生死有命 有乜撚野好怕

你個意識係你個腦到
死左個腦唔run冇意識

唔通你個意識會send上天堂落地獄72個處女等住你allahu akbar

果啲人應該死左